司法機構稱裁判官鄭紀航沒有表面偏頗 有關投訴不成立

沒有「表面」偏頗，姐係裡面有

證明法治未死 好野

Apparent bias係legal jargon
真心唔識唔好出嚟柒

so？無論用幾多個legal term 都改變唔到公眾觀感